習慣幾唔開心都扮無事嘅人入黎傾下計

男朋友唔開心
為左令佢好過D 就算自己抑鬱緊都同佢講我好開心 希望佢唔好擔心我
其實而家頹到爆炸 訓唔著

你唔同佢講都同朋友講下啦
唔好屈喺心入面 唔健康架

好有愛
多謝你啊
不過我怕麻煩到人

戴住個面具做人 得自己一個就會放負

黎呢度一齊放下負
匿名唔會影響到人

中意聽住歌飲住酒靜靜地平復自己

有無用？

我覺得互相了解同扶持都好重要
相信佢都會願意聽你分享
試下同佢分享 一齊行

就算同人講都無用 反而時間會沖淡一切

不了 依個id已經比好多人認到

我好驚好不安
好似點氹都令唔到佢開心
自己摺埋好過再添麻煩俾佢

講少少黎聽下 因為愛情？家人？友情？頹

真係抑鬱定點， 有無食藥

真係抑鬱同焦慮 有食藥

摺埋摺埋會令情況惡化架
我都認同樓上講
如果唔同伴侶講都要同朋友講
有時候愈諗會愈轉牛角尖
我相信朋友唔會覺得煩

不了 怕怕

冇既 本身比人既印象係唔會發脾氣既人 咩時候都嘻皮笑臉 但其實我都唔鐘意比人串 句句都咁mean 跟著咪又係扮冇野
感情問題就冇 自作多情就有既 不過都係廢是同朋友分享了 因為佢地唔會覺得我有感情問題 都唔會叫春

你睇下咁多人回你都知其實好多人都願意聽你講
其實我同你一樣
好多時都係驚人點諗就唔講
但係其實當同朋友講完其實真心會舒服啲

做得你朋友就一定唔會怕你麻煩！
如果你真係搵唔到人傾而又唔介意嘅你都可以留tg比我聽你講
最緊要係唔好屈喺心入面！

我都係咁，自己收收埋埋 要人幫手又唔好意思出聲，唔開心又開唔到口傾訴

其實你唔應該咁諗
你男朋友唔開心
你就更加要正面

男人既野 有時都唔開心都唔會想對其他人放負
唔應該諗自己要摺埋唔俾麻煩佢
反而要覺得其實默默咁陪伴 俾佢知你喺佢身邊就已經夠

點都好 冇人會鍾意喺自己唔開心個陣影響到其他人
仲有 做人正面啲 喺你身邊既人都會輕鬆啲 拍拖都行得耐啲

由細到大都成日扮冇事，咩都冇所謂

你個名